只要證明到武肺係中國實驗室搞出黎 中共真係可以立即倒台

而家就好似831 咁大家都知有死人 但就無直接證據向國際舉證 如果證明支那搞出黎 到時就唔係封關 而係全世界制裁中國本身已經半死再搞多陣 共產黨唔倒 習近平都唔會坐得耐 大家諗下計

CIA應該有證據，侵仔第二任期用唔用就唔知了

#武漢p4實驗室肺炎 #五毛死曬係邊

共匪咁無賴
你點證明都冇用
佢死都唔認話人地屈佢就得啦

之前所羅門好似爆過料？
美國應該知d野

唔止連登仔，連大陸都有人企出黎指證係武漢P4實驗室流出病毒

有 既話真係 一定 可以 滅國

借個位嚟

手足記住做足呢度寫嘅安全措施！！

請大家幫手正評，lm，避免沉底

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

快啲同我推上熱門！！